明 日 戰 記

片長 : --
級別 : --
語言 : 粵語 (中英文字幕)
分類 : 動作/科幻
上映 : 2019-06-27

導演
吳炫輝

主演
劉青雲、古天樂、劉嘉玲、張家輝、姜皓文

故事簡介
2055年的未來世界，外星異種藤蔓「潘朵拉」入侵，造成人類異變，空氣以及水源都受到污染，曾經繁華的都市因而荒廢，倖存人類為了生存，必須與將要「潘朵拉」決一死戰，更要面對「天幕計劃」的謎團。

6月上

支持本地電影 真係好有誠意 咁投資咁多錢

張poster令我諗起之前山竹

冇得唔睇

唯一敗筆係搵劉嘉玲
無其他女星咩

張嘉輝個樣，幾時都覺佢做緊喜劇

咁大製作片長至少130分鐘啦

算啦起馬好過搵景甜先啦

睇預告好吸引

得嗰幾秒就話敗筆

本身有問題既野，量少就無問題？
你不如食1ml屎黎睇下

既然你早已斷章取義
同你拗嚟都無用

戲都未上就批評

同呢套垃圾比